
## Инструкция по выполнению

- Переключиться в основную ветку проекта `git checkout main`
- Скачать изменения из основной ветки `git pull`
- Создать новую ветку в своём проекте `git branch homework-N`, где `N` - номер домашки
- Переключиться в данную ветку `git checkout homework-N`
- Выполнить основную задачу домашнего задания,отредактировав необходимые файлы
- Добавить изменения в индекс Git `git add .`
- Сделать коммит изменений `git commit -m “Ваше сообщение”`
- Запушить изменения в Gitlab `git push origin homework-N`
- Создать новый merge request в Gitlab (через интерфейс насайте)
- Прикрепить ссылку на merge request и архив в систему обучения для проверки наставником
- После проверки наставника вливаем merge request в основнуюветку проекта (нажимаем кнопку merge)

## 27. Event Loop. Promise. JSON. GET. POST

### Задача

Подключить на страницу отдельный файл `homework27.js`, в котором выполнены указанные ниже упражнения по теме данного занятия. Все упражнения выполняются в одном файле, но должны бытьотделены друг от друга с помощью комментария, например:


```js
// Упражнение 1 
let a = 2;
let b = 3;
let result = a + b;
console.log(result);

// Упражнение 2
// ...
```

### Список упражнений 

1. Напишите порядок вывода в консоли и почему так проискодит в коментариях к коду в файле
    ```js
    let p = new Promise(function (resolve, reject) {
        console.log("Создание промиса");
        resolve();
    });

    p.then(function () {
        console.log("Обработка промиса");
    });

    console.log("Конец скрипта");

    setTimeout(function timeout() {
        console.log("Таймаут");
    }, 0);
    ```
 
2. Выполните POST запрос на создание пользователя по адресу https://reqres.in/api/users и выведите в консоль результат запроса.

3. *Дополнительно предлагаю [повторить задачу](https://docs.google.com/presentation/d/1j_ZLIP3IJsR-FQirKHgt6ucH-2kIFHQYBCiFpIMvCNk/edit#slide=id.g20804561c9a_0_13) на разбиение сложной задачи на подзадачи, чтобы не блокровался основной поток. Для выполнения задания нужно пререписать код ниже так, чтобы он стал неблокирующим. 

    ```js
    let i = 0;

    let start = Date.now();

    function count() {

        // делаем тяжёлую работу
        for (let j = 0; j < 1e9; j++) {
            i++;
        }

        alert("Done in " + (Date.now() - start) + 'ms');
    }

    count();
    ```

### Критерии приёмки 

- Скрипт подключён на страницу в виде отдельного JavaScript-файла;
- В скрипте используется строгий режим;
- Внутри скрипта корректно выполнены все перечисленные упражнения.

### Инструкция по выполнению

- [Инструкция по выполнению](#инструкция-по-выполнению)
- Ветка: `homework-27`
